用文字描述個場景你估咩戲

有個人係條熱鬧既街道好潦倒咁一路食飯盒一路食煙 食完煙個煙頭掉左個飯度 盒飯未食哂 跟住黎手掉左盒飯落條街度

（港產片）
一齊玩下

鮑

鮑色天下

有冇鮑姐做架？

沙灘打完排球著皮褸走

有條友話可以面對全香港嘅人

天水圍的日與夜

喂！
吓？
…無野啦

月滿軒尼詩

樓豬個題目本身幾好玩
不過一定比鮑姐騎劫

錯

個女仔聽住卡式帶 合埋雙眼⋯

港產片？

鮑姐之唔食飯盒

英雄本色

有個人係停車場好潦倒咁食飯盒 估

屌呢個先喺英雄本色

俾人丟個飯盒落地 估

好多人睇住一個人食飯盒 估

不能說的秘密？

羊

係

錯 唔係

鮑姐

無人估到？ 俾個大tips 大家
張學友有份做